急問， 請幫忙，

屋企廁所個燈胆燒左， 但唔識打開個燈罩.....
有無師兄識得開？

順時針轉開佢
屌你老母

就係轉唔開， 底座都轉， 但個罩唔開， 可能蝕死左 ， 因為幾年都無開過